{# -*- coding: utf-8; -*- #}
{% load common_string %}

{
  \renewcommand\thetable{1.1}

\begin{longtable}{@{} c p{10cm} *{11}{c} @{}}
  \caption{Реализация приоритетных направлений  научных исследований}\\

  \multirow{2}{*}{\textnumero}
  & \multirow{2}{*}{\shortstack[c]{Название приоритетного направления\\ научных исследований подразделения}}

  & \multirow{2}{*}{\rot{\shortstack[c]{Число научных тем\\ в приоритетном направлении}}}

  & \multicolumn{3}{c}{\shortstack[l]{Кадровое\\обеспечение}}
  & \multirow{2}{*}{\rot{\shortstack[c]{Выполнялось проектов по\\ Федеральным целевым программам}}}
  & \multirow{2}{*}{\rot{\shortstack[c]{Выполнялось проектов по контрактам с гос.\\ корпорациями, министерствами и ведомствами\\ (за искл. учтенных в графе 11)}}}
  & \multicolumn{4}{c}{\shortstack[l]{Получено\\грантов}}
  & \multirow{2}{*}{\rot{Заключено хоздоговоров}}
  \\[2ex]
  \cmidrule{4-6}
  \cmidrule{9-12}
  % end of header's first line
  &
  & \multicolumn{1}{c}{}
  & \rot{Научные сотрудники} & \rot{Научно-вспомогательный персонал} & \rot{Профессорско-преподавательский состав}
  &
  &
  & \rot{РНФ} & \rot{РФФИ} & \rot{РГНФ} & \rot{гранты Президента РФ}
  & \\[2ex]
  % end of header
  %\cmidrule{1-14}
  \toprule

  1 & 2 & 3 & 4 & 5 & 6 & 7 & 8 & 9 & 10 & 11 & 12 & 13 \\[0.5ex]
  \hline

  {% for row in data.cursor %}
    {{ forloop.counter }}
    & {{row.f_pnr_name|escapelatex}}
    & {{row.f_7}}
    & {{row.f_8}}
    & {{row.f_9}}
    & {{row.f_10}}
    & {{row.f_11}}
    & {{row.f_12}}
    & {{row.grants_rnf}}
    & {{row.f_13}}
    & {{row.f_14}}
    & {{row.f_15}}
    & {{row.f_16}}
    \\
  {% endfor %}
  \bottomrule
\end{longtable}
}
